冇咗盧卡古,曼聯都輸波,證明之前成績唔好其實唔關佢事

宜家咪又係輸

有佢起碼贏到下遊球隊

盧卡古打正前鋒幫助馬斯亞同華舒福特開路
兩邊出波高波起碼佢打第一點，做下第二次傳送
賣在佢成隊曼聯在兩邊又無洛賓式切入中路射波
兩邊又唔落底出波
有時候又50碼式遠射，送個波比觀眾
中堅又廢
基本上曼聯今年前四機會好低

前十都成問題 仲講前四

尾四就有份

有前十我切J

咪一鳩樣.jpg

琴晚係國米咪又係踢得垃圾

對手係祖雲 佢不嬲作用係屠弱隊

今年甩到尾四都成問題

懷念他了

依隊曼成班連二線料都稱唔上